var example = {
    "data": [
        {
            "Nom_raison_sociale": ""
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "a"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "\u00c0 L'ABORDAGE MICROBRASSERIE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "\u00c0 L'ABRI DE LA TEMP\u00caTE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "\u00c0 LA F\u00dbT"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "ALBION BRASSERIE ARTISANALE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "ARCHIBALD MICROBRASSERIE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "AUBERGE SUTTON BROU\u00cbRIE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "AVANT-GARDE BRASSEURS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BARBE BROUE PUB"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BEDONDAINE ET BEDONS RONDS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BELGH BRASSE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BENELUX"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BENELUX (VERDUN)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BI\u00c8RES JUKEBOX (BDM) GRIFFINTON"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BILBOQUET MICROBRASSERIE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BIRRA"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BISHOP'S UNIVERSITY"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BISTRO-BRASSERIE LES S\u0152URS GRISES"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BISTRO-BRASSERIE LES S\u0152URS GRISES"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BOSWELL BRASSERIE ARTISANALE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASS. ARTISANALE L'AMERE A BOIRE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE ART. CHEZ GAMBRINUS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE ARTISANALE LA SOUCHE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE ARTISANALE LE SAINT-GRAAL"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE AUVAL BREWING CO."
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE DE LA CONTR\u00c9E DE BELLECHASSE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE DIEU DU CIEL"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE DU BOIS BLANC"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE DU CANAL"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE DUNHAM"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE ET DISTILLERIE OSHLAG"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE G\u00c9N\u00c9RALE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE HARRICANA"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE LA GUEULE DE BOIS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE LE LION D'OR"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE NEW DEAL"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE SAINT-ANTOINE-ABB\u00c9"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE SAINT-LUKE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSERIE VROODEN"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSEURS DE L'OUTAOUAIS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSEURS DE MONTR\u00c9AL (BERRI)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSEURS DE MONTR\u00c9AL (PLATEAU MONT-ROYAL)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSEURS DU MONDE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSEURS DU MONDE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSEURS DU MOULIN"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRASSEURS ILLIMIT\u00c9S"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BROUE-ALLIANCE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BROUHAHA (AHUNTSIC)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BROUHAHA (ROSEMONT)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "BRUTOPIA"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "CIDRERIE SOLAR"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "COOP\u00c9RATIVE BRASSICOLE DE L'AUTRE MONDE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "CORSAIRE MICROBRASSERIE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "DIEU DU CIEL"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "DOMAINE BERTHIAUME"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "FARNHAM ALE & LAGER"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "FERME BRASSERIE SCHOUNE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "FRAMPTON BRASSE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "GAINSBOURG"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "H.E.L.M."
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "HOPFENSTARK"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "HOTEL ROQUEMONT"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "ISLE DE GARDE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "KORRIGANE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "KRUHNEN"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "L'ALCHIMISTE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "L'ESPACE PUBLIC - BRASSEURS DU QUARTIER"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "L'ESPRIT DE CLOCHER"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "L'INOX"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA BARBERIE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA BRASSERIE LABATT DU CANADA S.C.S."
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA BRASSERIE MCAUSLAN"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA BROUE SHOP BRASSERIE ARTISANALE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA CHASSE-PINTE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA COMPAGNIE DE BI\u00c8RE BRISSET INC."
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA CONFR\u00c9RIE MICROBRASSERIE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA FABRIQUE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA SOCI\u00c9T\u00c9 MICRO BRASSERIE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA SUCCURSALE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LA VOIE MALT\u00c9E (QU\u00c9BEC)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LAGABI\u00c8RE BRASSERIE ARTISANALE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE BIEN, LE MALT"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE BROADWAY"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE BROUEMONT"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE CHEVAL BLANC"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE GRIENDEL"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE MITAN"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE R\u00c9SERVOIR"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE SAINT PUB"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE SAINT-BOCK BRASSERIE ARTISANALE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE SECRET DES DIEUX"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE TEMPS D'UNE PINTE, COOP DE TRAVAIL BRASSICOLE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE TROU DU DIABLE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE TROU DU DIABLE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LE VIGNOBLE LES VENTS D'ANGES"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES BI\u00c8RES DE LA NOUVELLE-France"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES BRASSERIES BVM DU CANADA"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES BRASSEURS DE MONTEBELLO"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES BRASSEURS DE WEST-SHEFFORD"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES BRASSEURS DU NORD"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES BRASSEURS DU TEMPS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES BRASSEURS RJ"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES BRASSEURS SANS GLUTEN"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES FR\u00c8RES HOUBLON"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS (ANJOU)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS (BRASSERIE SUPPORT)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS (CRESCENT)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS (POINTE-CLAIRE)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS (SAINT-DENIS)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS (SAINT-PAUL)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LES TROIS BRASSEURS (SAINTE-CATHERINE)"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "LOUP ROUGE MICRO BRASSEUR"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MABRASSERIE COOP DE SOLIDARIT\u00c9 BRASSICOLE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICRO BRASSERIE PIT CARIBOU"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICRO BRASSERIE SAINT-ARNOULD"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICRO-BRASERIE L'HERMITE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICRO-BRASSERIE DE LA MARE AU DIABLE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICRO-BRASSERIE DU LI\u00c8VRE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICRO-BRASSERIE DU SAGUENAY"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICRO-BRASSERIE LE GRIMOIRE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICRO-BRASSERIE LE GRIMOIRE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE ARCHIBALD"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE AUX FOUS BRASSANT"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE CHARLEVOIX"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE COATICOOK"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE DES BEAUX PR\u00c9S"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE DU LAC-SAINT-JEAN"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE GOUDALE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE HOPERA"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE L'ARSENAL"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LA BOITE \u00c0 MALT"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LA CAPTIVE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LA CHOUAPE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LA DIABLE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LA MEMPHR\u00c9 FABRIQUE \u00c0 BI\u00c8RE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LA P\u00c9CHERESSE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LAGABI\u00c8RE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LE BARIL ROULANT"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LE BOCKALE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LE CASTOR"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LE COUREUR DES BOIS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LE LION BLEU"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LE MALTBORD"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LE NAUFRAGEUR"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LE PROSPECTEUR"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LE TR\u00c8FLE NOIR"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LES GRANDS BOIS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE LES TROIS MOUSQUETAIRES"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE MALT\u00c9US"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE MALTSTROM"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE MOULIN 7"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE MULTI-BRASSES"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE RIVERBEND"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE SAINT-ARNOULD"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE SAINT-PANCRACE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MICROBRASSERIE VOX POPULI"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MOLSON CANADA"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "MONSREGIUS BI\u00c8RES ARTISANALES"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "NOCTEM ARTISANS BRASSEURS"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "NOIRE ET BLANCHE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "PUB LA TOUR \u00c0 BI\u00c8RES"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "PUB LA VOIE MALT\u00c9E"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "PUB LA VOIE MALT\u00c9E"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "RAS L'BOCK"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "RESTAURANT LAUREA"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "RESTO-GRILLADE ZEMA"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "SIBOIRE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "SIBOIRE JACQUES-CARTIER"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "TestForPost"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "T\u00caTE D'ALLUMETTE MICROBRASSERIE"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "UNIBROUE & SLEEMAN"
        },
        {
            "Nom_raison_sociale": "Y\u00cfSST"
        }
    ]
};

document.getElementById("namesDoc").appendChild(renderjson(example));